點解睇鬼佬羽毛球啲動作咁柒

話算連top嘅Axelsen啲動作都係柒
然後啲鬼佬又成日拍片教啲好柒嘅假動物

冇睇過Peter Gade?

佢係少有啲動作係靚

鬼佬同黑鬼：點解亞洲人打籃球啲動作咁柒

其實啲人身型幾靚
不過係行為柒

佢高大身體自然就無咁靈活架啦
加埋應該係半途出家而唔係又細打到大嗰啲

係由細到大wo

發力未必最流暢，強行由細到大打出黎
事實上羽毛球top 嘅十居其九係亞洲地區，教練執唔執正啲動作都有影響